[得罪講句]馬浚偉真係好撚柒

屌佢老母
講野個個正經tone真係迂腐到
樣又柒
點解會紅
睇佢講野真係好撚尷尬

聽佢商台條宣傳聲，真係好老一輩

迂腐依個字用得準確

睇佢死死氣翻TVB喺溏心3做路人食飯哽死就知

仲要次次做埋啲正義撚角色
不過呢條友真係一身偽君子味道

但係個樣一啲都唔正義

點解你會覺得佢叫紅？

呢條扶不起的阿斗樣又冇戲又屎都套撚套主角仲想點撚樣?仲要柒到套撚套主角都冇個代表作
鐵血保鏢祥仔solo精彩唔在講，霍景良既尚正堂、劉江既大奸角尚正鵬、蔣志光同惠英紅，甚至戲份唔多既番書仔阿海都搶過佢
秀才愛上兵主線係大佬爺vs蘇鎮東蘇鎮南兄弟，佢同油米高條線wfc?vv
帝女花?人地陳豪一句幫朕check下已經收佢皮
舊年套誘情轉駁，個個焦點都係法拉跳鋼管舞同uuu既煩膠配樂
佢同嘉欣BB合作N次，觀眾焦點都係擺係對手身上
皆大歡喜個個都鍾意洪白嵐
金石良緣既焦點都係嘉欣BB做mk妹同變賢妻
老友狗狗個個講吳尊多過佢扮圍村仔
蒲松齡個個唔係講嘉欣就係講法拉
當旺爸爸個撚個嘈押韻，雪雪雪都出位過佢

但偏偏咁撚多戲拍
諗極都唔明
樣又唔係好
觀眾緣又冇
戲又屎剩係識擺個屙屎唔出既正義樣
又唔係好似bobby咁收視福將擔正既都好收視
又唔係好似林峰咁有家底
又唔係好似菊花泓咁賣屎忽俾大師做佢honey
又唔係好似橡膠咁幫620奶西
但佢套撚套都做主角

又主持埋咩正識第一大廚出馬
懶係周身刀咁

佢仲要賤格到花名都冇一個
你憎林峰可以叫佢淋瘋/ 亞太峰
你憎胡杏兒可以叫佢囧囧
你憎鄭嘉穎可以叫佢橡膠
你憎jeana可以叫佢賤娜
但憎佢呢? 只可以叫個九唔搭八既馬撚

最核凸果點係你呢條柒姑碌成鳩日以為自己好有料係度懷才不遇咁撚樣
要走就早走啦鬼撚留你條戇鳩仔咩
又成日以為自己好撚好戲咁教人做戲
屋企冇鏡都叫珍姐噴d西水俾你照下自己個死樣啦

最後講多句
你條仆街馬撚咪以為依家扮晒正義撚就唔記得你當年搶撚左初哥哥既君好呀！

有理由懷疑肥絲大隻用程式自動回覆comment
admin做嘢

入黎就係想睇佢

次次都忍唔住睇晒篇潮文...

如夢初醒

究竟馬撚嘅契妹多定係唐姨嘅契哥多???

偶然，馬浚偉

你講咁多套真係剩係記得初哥哥個情敵係佢做 (仲要連佢個角色名都唔記得)

柒在又一大陸撈唔起

回流無人要的例子

簡直係俾港偽人的前途參考 (負面)

小飛象果套做得最好
其他

原來今日咁多人冇返工

陳錦鴻難頂d

佢係做戲難頂啫，真人係個好老公好爸爸嚟

一到大義凜然嘅樣

陳錦鴻 都可以扮奸，馬浚偉小白臉真係只有文弱書生feel

一副大義凜然嘅撚樣

連個天都要玩佢

偽善者

如夢初醒獸

咁都唔紅? 你幾歲?
拍妙手仁心佢做路人, d 人屌晒鬼架
做十月初五, d 師奶話應該佢做初哥哥

拍小飛象好正

做咩姐 都無人睇到佢

好耐都無睇過編野

TVB要捧邊個紅邊個

想飛 從平地一聲響徹 天地再躍起

至少都有許文彪呢個角色。

你個名

條撚樣FB屌班大學生俾人插到開花

成日懶係做正義撚咁，睇佢屌浸大仔就知，思想守舊，盲目附從上一代觀念

做viutv果個咩同2047特首上學去節目
好多人讚佢

守業者好睇

小飛象

你係耶撚

佢紅係神蹟

完

我覺得佢係愛情全保同第一套老婆大人做得幾好睇喎

隔離七日情呢
佢做賊
幾好睇 不過係劇情好睇 有長腳蟹

佢拍熱鬥小馬個陣都還好

鐵血保標
同
馬場風雲都好睇

同佢合作過，都幾nice既

如～夢～初～醒～～～

馬俊偉進化！

細個覺得佢哋好似

老友狗狗佢做得幾好幾搞笑

肥C 好野！(食神tone)

邊有紅

睇佢游水張圖多過睇佢啲劇

拍咁多劇，做咁多男一
都冇乜邊套收得
最叻都係留低張
水浸都係黃雨，我屌.jpg

如~夢~不~~~醒...

扮中立嘅藍絲

我都唔明佢點解可以成日做男一？

你都戇撚鳩

陳綿鴻一套 創世紀 已經上左神台啦

屌馬俊偉既都係冇睇過勇往直前既小朋友

仲有大冬瓜

小飛象都覺得馬俊偉好柒

勇者傳說主題曲無人講？

鴻起碼型過 有經典作 無得比

自認懷才不遇既代表人物